點解鳩毛嘅起泡能力咁強？

因為毛同毛之間有空氣
鹼液係到磨擦 啲空氣就會比鹼液食住
aka 起泡

Aika!?

因為鳩毛令磁通量改變

條鳩勃起能力仲強